[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (368)

Easy 派我羊大錢

慢-.-

換網絡ok?-,-

Let's say波蘭

派完豬到仆直

慢

典會

哥倫比亞仲未入波 已死

派我羊大淺

俾d掙扎

針了

禾

波蘭下半要cup

開波 意粉快d入番幾粒

不了

u21派未 想訓

不了
波蘭入返幾粒就好了

岩聽

中國
澳洲
日本
西班牙u21
巴西
阿根廷

瞓身g持波蘭

手足 我地咩團識

果時小六 唔記哂打信d野了

派未

小六就賭波

意大利goal

波蘭

食屎啦波蘭屌你老母

屌

中一就破產

反杯派我 我幫你打電話

清
6串22 中3關有錢收?

唔識賭波勸你唔好賭了

意粉唔好停 繼續入

點解咁串

佢轉死性

感覺到玻利維亞會入第一球

哥倫比亞仲未入波

波蘭主場唔cup真係祝你一世做唔到大國腳

U21派未
想推去巴閪度

好撚耐

夠鐘入波啦意粉

屌派未

先撩者賤

爬番之前d post

油妹成日jer 9me

不了 波爛cup

小妹m到

玻

手足有買？

Yes

推出咗幫叫服務 要收錢的

哥倫半場比一球黎輸半都好啦

意粉上盤gel

傻既先會買下盤 贏到就唔洗受讓啦

中國

哥倫比亞班撚樣 hea撚到

波蘭追和未呀

哥倫比亞 屌你老母 占士仲唔入波!?

意大利隨時整多粒

哥倫比亞細波真係落茶樓飲住茶等收錢

意粉比心機入多粒啦

荷蘭 哥倫 jump

屌你老母，占士洛迪古斯腳軟啊?
客隊又係到慢慢黎

追和啦

呢兩日輸好慘
仆街英格蘭 仆街南韓 仆街阿聯猶

不如講下點解買呢三隊

哥倫比亞 全隊比狗屌

意粉入多粒啦

跟

跟屌

德明明友誼賽廢

南未嘗一敗

猶c7

跪求絕殺追和

Redbull0-1

巴打心水清

猶c7

丹麥
意粉

屌你老母波蘭

please

XI: Gollini; Calabria, Ferrari, Biraschi, Barreca; Pellegrini, Cataldi, Benassi; Berardi, Cerri,Chiesa

呢4件都仲踢緊U21

跟既錢都無

美斯會唔會出場

哥倫比亞屌你老母呀!!!!

豬到就嚟要針了
臨訓買埋厄瓜同疤西

笑撚死 出面個200上10000POST

莊家應該都跌晒眼鏡
1.5/2升到2.5, 仲要落飛落到尾

哥倫

唉 要JUMP了 仆街占士 皇馬喎

On9 完全唔知佢地踢緊乜 冇組織，淨係鳩咁送個波去禁區，然後龍門球

組隊去洛迪古斯社交平台留言fk佢

2次射正龍門 ..

毒梟苦主揮手區

好撚廢 客隊已經夠廢嫁啦 估唔到主隊仲廢

其實關占士咩事

Muriel同bacca兩個踢意甲既入唔到波可以點

個球證又on9 黑哨
哥倫比亞受讓

終於有12M 炒埋呀笨

佢啲埋門 軟弱無力
求其一個連囝都好技術過佢
比人雪係有原因

12m?

入多2粒啦

16射4正

Brazil

重注西okay?

吓=.=

亞軍廷會唔會讓太撚多呀

用左 一千銀 學左個教訓

真係無謂追數 越追越輸

唔開燈 自己都發哂光

又唔好重注 輸左咪慘

聽日再整多條6串22先

想g

未度呀光總

光總

度好請些牙

輸了戒賭一天

巴西個陣 夠做？

尋日果條斷一了

想哭

波蘭食屎狗

8同15換 20同9 會好d囉

星期一1/1
星期四
南韓
日本
丹麥u21
波蘭u21

炒撚哂
4月1先入錢玩聯賽算

感覺買角細仲穩=.=

G持

我單頭了意粉

澳假

邊場

巴西

咁下邊果場是否大

豬死

亞軍廷?唔識睇佢

巴西入未?

其實阿根廷同智利都無純落底翼

山神同華加斯又唔會落

美斯同迪馬又係cut中間

西瓜 亞古 都唔會點斬波

點樣9.5到

南美人

烏龍12m

On9

馬些路靠害

on9 好型咩屌

Jump了 勿念

拎心口係果d位傳 真係屌佢老母

屌馬些路老母啦

下半反cup

咩撚野事

我條半客。。。

懷疑馬些路收左錢 防守又hea

你

有條on9仔以為自己用心口傳波好撚型跟住就仆街啦

賤種蝗啲人今日累唔少賭仔。。。
換走馬些路，得嗎

光總唔好jump

派錢就然

送完12m想落場返屋企收錢 垃圾

我睇完古天奴接應唔到諗住訓
轉頭就12m

巴西反cup

Tvb新聞寫香港4.0⋯⋯

1:1

反杯

希望重燃

古仔

靚撚到

咁快入 我條半主呢

上呀巴西

巴閪半客

鳩報

太睇得起港隊啦

假波都假 玩到變北韓 豬4球變贏4球

亞軍咩陣

On9角細咁快落到6.5

出面有條友話佢老死做外圍操盤 出左下盤 你地等仆街

巧京京

報驚

巴西咁踢點會有角

最好成場0c

而家妹下妹下

光總咩位入左手

8.5 6.5 有d搏

有無秘魯？

希古欣。。。

阿根廷出晒美斯 嘿古印阿古路迪馬利亞

巴西贏pls
美斯亭同主場瑞拉大抄

智利goallll

屌 美斯亭上盤針

亞軍唔係好掂 智利仲踢得順過佢

fake 左？

亞軍ng?

智利好似格食格食住，最近兩場都

diu fake

近六場都贏唔到美屎

仲以為雙殺亞軍

琴日試過半2全11既南美波之後。。
唔敢買角

亞軍12M

？

Goal

小花 GOALLL

阿根廷1:0

Fake完對家入呢個定律你地唔係唔識啊

亞軍

西班牙u21 好波

我

我都買左，正氣波
仲要串埋意粉u21

係咪應該補智利反cup

純睇數據
狗會比盤人買都係知有得賺先開

巴西
阿根廷

好名

唔C 雅！！！
角細！

Goalll

委內

救命呀 又要叫cup🤦🏻‍♂️

呃瓜
巴西

下半先cup

巴西加油

兩場腰大波送錢咁送

肛子

巴西快入開大

馬些路好廢

巴西快入佢

巴西仆街死，又冇角又唔入波

烏龜

委內 goal

巴西下一隊入球 no goal

巴入了

02

反杯啦烏龜

秒ed

巴西goal

光總派我

烏龜 so亞呢？傷左？

巴西入多粒俾我定下驚

巴西狗同我頂撚住啊

阿根廷 快手入波啦

厄瓜多快追和

巴西好波

亞軍再入多粒醒下神先

前幾日派左你 沒錢了=.=

秘魯

輸好多？

呢幾日乞左300 好撚過返工

一球好喇

贏少少

補飛烏龜反杯

me

遲d先啦

屌 亞軍3碼飛機

光總好野

不要慌 仲有半場

你無買球咩

Lihkg乞錢雙殺 反杯子 毒男

馬些路你休息下算啦

阿根廷大波要針了

主場瑞拉入夠4球pls

你同反cup贏咁多...

巴西 亞軍再入

豬緊

呢幾日户口100 100咁上 決定左職乞了

仲有我老死 是油 黑單

秘魯你隊垃圾

下半場cup啦屌

正氣美斯朋友隊比多球pls

主都出唔到線架啦 俾個希望仲有機會既算啦

Cup到呢個月唔打丁

反杯乞咁多仲賭俾返馬會 不如下次派完你俾我啦

主場惡過狗 應該輸多兩球

得返幾日

烏圭ng未

你咁多仲俾你

你三日900 我三日300 唔夠抽

3屍

又9up 我有900唔乞啦

厄9 cup得未

巴西亞軍

3:0

fake goal

冇啦 唔識作客 btw fake

厄9多

厄9 12m

馬些路幾時死

咁都開到大波

烏龜反杯

快啲9開和

正氣巴

玩完～

1-3巴西

1-3

太爽啦

加碼啦bb

當我見到手足係果個頭__屎坑到留tg 我心好痛

針

差阿根6x1

巴西
爭厄9

尼馬啪啪啪

遲d派u

呢四場角球贏比數就輸

好 多謝光總

我呀

真係無水唔識賭咩？ 成個香討咁

香討去睇過超正 一唔中即時變過街 俾人問候到

秘魯cup佢老母臭閪

2-1秘

秘魯上力

g持

秘魯反cup劇本已經準備

發現好多場 下半場秘魯會反cup同追和

厄9多 2:2未

一買就連c

C真魔鬼

5.5s想jump

主場狗頂住丫

亞軍有無機入多粒

咪刷la

6.5都想

5.5s一齊針, 無啦啦連C

厄瓜多 智利 秘魯 開和 派1000

捉老鼠咁捉

lm

邊度

Lm

派我ok

尋日買西班牙21 比丹麥入先嚇到標屎

難度分100

係咪講美斯個po

十個100?

冇睇過

巴西屌多球 快

終於捨得換走阿古獸

差阿根廷大 有無可能🤦🏼‍♂️

10蚊第一口推落烏拉圭下一隊入球先

亞軍點開大波

JUMP

垃圾都跟

先唔講準唔準 贏幾多先 走數其一 開po其二 兩大罪

6角...巴西

6c

唔找數都仲有人跟

6.5s jump

唔理啦 就算勁都唔會長贏 最後又係返黎

好彩冇買。。。

見到安仔就知角細危險了

厄9

7c

7c 1 4

GOALL 巴西

屌你老母

小白

1-4巴西

7C

巴西俾多3c

黑名單Ho ging

我盧

連豬兩場 屌

黑名單 果然名不虛傳

又要走上即場對家之路

上 亞軍

亞軍比多粒

gel

智利無入球PLZ

唔啦

光總我了

光總好波

亞軍1-0完場plz

光總 我啊

2-2秘

GOALL CUP佢老母 秘魯

2 2

亞軍2-0完

亞軍入波未

派錢果個快3場追和

條過關半場以為食撚緊....
好彩有第五球補血

厄9 完lu

秘魯上呀

Ok 咁訓得 今日得100 jump

點解好似易買過平時德甲意甲

事後 派我

入未亞軍

派？

巴西屌你爆我6.5

佢豬了

輸錢都要人派

主ng

這事後這事後這事後 偏我遇上

7c goal!

可惜了

屌你 贏兩粒都比人追和 係咪on9

講下姐

屌 主場狗

亞軍入波啦

亞軍唔入咪抵你亞軍

亞軍唔入比人入啦

下一隊入球 阿根廷

兩場主goal ok?

同求

阿根廷 應該會入多粒

2:00完

都好 個個都一齊買亞軍ng 輸都輸得開心d

阿根庭穩了

又捉到一個

尋晚有條友係隔離留言留到成個狗咁

屌你秘魯嚇死我牙

屌啊

仆街 開心左一秒

入波啦阿根廷

Fake goal對面入

阿根廷班垃圾

輸半格算..唉

我已放棄

1:0把撚咩
要兩粒啊

屌你 委內快入啦

主場pls

阿根廷廢到靠12m贏

亞軍俾多2c黎

秘魯反勝未

就

阿軍停1more pls

今晚列支敦士登對馬其頓是咪世紀魚腩大對決

亞軍停繼續打邊爐

派就有

請大家相信 派錢力量

比多2角 快

仆街買唔切3.5大

1-0贏12碼知唔知醜

1.49入左100無下隊入球，拎49蚊食早餐

智利咁樣傳波..

-2c

智利ng ok?

學人還咁深😥

屌 亞軍識控波未

不了 主會win

想食早餐

阿根廷絕殺OK?

Ok

智利踢到贏緊567咁

屌和既話馬會食哂啦
委內唔入都比人入

智利個中場仲廢過一億

屌你老母 阿古路 西瓜恩 美欺 三條撚樣同一對靠12碼贏一粒？

輸死大胃了

岩呀

呢句真 反正我買主客和

阿根廷食能屎

假波假到角都冇

美斯半格好過收息啦

有個阿字都係仆街

1/1.5啊清

俾多c啦屌

智利狗

1031又贏到肥肥

絕殺呢

仆街阿根廷， 斷曬全部過關

成場3c都夠撚膽踢出黎

走半關仲想點

靠12碼贏正垃圾

技術性12m

唔俾yurab見到先有得羊

大胃要左咩

斷腳啦

無買啦
講緊韓仔

屌完場

On撚9咁都無角

兩隊垃圾 俾狗屌

支那
Btw 個包包group輸到解散左

垃圾亞軍 泊大巴

豬死了

差500就追完死泡菜條數

畢爾包=森林哥開
你想搵佢咩

屌你老母
支泡 豬
澳洲豬
哥倫比亞 豬
阿根廷 豬

輸成千幾

仆街美斯朋友隊

唔撚單單泊巴 智利仲要7撚到 傳球無限失誤 係咁大斬

長年亞軍啦咁廢

賭極都有怕咩

3.5角大都要死

買左咩
我買左巴西無第四球同阿軍庭6.5大

場波係得犯規同出界
痴鳩線

原來係森林哥
長知識了

3.5角大既朋友 真係要寫信去告尻d球證

今日晏就又有得賭了

宜家先知

澳假

巴西阿軍 串埋仲要輸12蚊

你咪賭極都有
日日上黎扮輸

新會然嘛

韓仔
琴日清哂無得玩啦

不嬲都知
佢改邪歸正我都無狙擊佢啦

ali bb

我仲有150

10分鐘一粒 90分鐘一粒
尋晚贏緊 今朝倒輸

去搞緊破產拉。認真

多過我了

密食當三番

賭馬仔算

派我

又要做返職乞
好慘

有無手足派我
差200開飯

點解會咁大衛

輸哂比韓仔
贏果時派錢
輸果時出黎乞錢

泡狗真係累死人

澳洲西， 韓狗， 阿廢

派定唔派

他可能不懂規矩

大衛派我

點派俾你?

點諗到韓國會輸

tg bighamsik

諗住輸半博全
搞到我轟多左

派50蚊得唔得

星期四

輸比垃圾大陸

呢句真 邊估到中國咁撚廢都贏到波
同路轟大注

以為半博全

汁左小小

星期日一買咩中咩
琴日輸返哂

窮撚獸識唔識暴龍獸

我都做緊職乞

一撚樣，仲要輸突

有冇人唔返工，全職賭波賭馬

覺5覺要翻工好低賤

埋單今個月輸左3k 下個月再戰

我都係輸澳狗 韓狗

我贏左派果舊錢打和

戒左返工好耐

yesss 壞習慣

同路 試過跟嘉欣神三日執左10萬 我就知冇咩必要翻工

澳狗 真係仆街黎

No photo no talk

信就信 唔信就由得你
你唔跟嘉欣係你唔識貨

等陣澳假又要追數

All in 半大1.5

墨城冇卡希爾受讓

佢有無我咁窮

再輸 就職乞

角大啦
10.5 11.5b

西sick

無

但我知佢死窮撚黎

好掛住暴龍獸

有無人要黑名單服務啊

支持下美C

嘩 賣友求水 mark低左毒撚型毒撚了

我買左墨城盤
Help me

幫我

Hi all

HI

流浪盤 做人做 自己選

有冇人同我一樣好鐘意臨尾買下無下一隊入球

琴日戰續

中5

幾多分鐘前買

好勁

完場前10-15分鐘 望佢唔入波原來仲刺激

買細波好on9

我令唔令仔

笑撚死

波蘭比人反cup埋
jump了

屌 唔係喎

原來係中4走半

光總借刀做咩 who來

屌你光總放豉油上黎

琴日戰績

我黎

派我派我

放屎油上來 好仆街

留名

好撚慘 我開賭波post無人理

阿根廷唔轟多粒

LM

唔派咪講啦

Block尻佢啦 等佢單機

派料得唔得

係咪派先 事後飛

貼咁撚多事後飛但又唔係婆，想人拜定係點

咪臭系！！！

擺完又唔派

你出左水先好貼飛啦
宜家黎攞彩?

咁你咪撚貼事後飛啦 贏贏埋埋唔夠睇病

好撚叻

今晚黎料 琴日太攰sor9

貼事後飛嗰d係咪前世未贏過錢

駛撚要你D料咩

屌賺一百幾十貼事後飛都算

賺幾百成千貼完又唔派

無入球睇你贏到幾多次

我係你潛水算

好行唔送 無人想知

想睇

收番埋啦 威啦威啦

想唱

國際賽害死左幾多手足

溫🐷啦

想食飯 派我

知國際賽多人輸 事後唔派係到攞景

個個都出去開POST

仲差500先追平條河床數

開post攞黎笑

有無墨城同路 最後50客勝

咪係

墨城goal!!!

幾斯文😍

識貨

光總gel頭圖型d

想蕉老婆 不限男女 最緊要溫柔體貼

會窮

我cow死女無命賠

Allin

讓主讓和

頭場 西悉

澳職，3.5入球細 All in

頭場角大派錢

Lm 派幾多？

好撚正 香討

10000

Santalab Martinez Fornaroli 入波

買中咁多場過關都唔夠我食餐飯多
仲要事後哂命又唔派 如果冇人屌事後我就日日貼飛了

濕了

各位巴打 3.5入球細點睇

多謝黑名單

氣勢子

咪就係
你都幾大胃
食咁多

mark名先
事後撚

支持

頭場上盤好唔好

第一次賭波 上盤即係乜？

收皮啦淨識乞

男兒有志食四方
我都改名叫david了

佢仲要係gel頭狗

呢期咁多新人

星期日結算睇下點樣先

佢假膠

上盤係主 下盤係客

Ching six ball

澳職11.5b
有無同路

出去叫大胃收你做徒弟

14.5b 3.5b

笑左 仲有人自爆

Lmlm

垃圾阿根廷 竟然開半1全1

成班人係到撚狗

有冇人借4000比我賭

800上兩皮仲要人借比你

人地叫Keith啊

U 800上5位數WO
我做唔到

冰個泥其實

想你好似大胃咁追數

買左幾多

1857佢一場都然4千幾喎

朴G派我

跑完馬然錢派你

Btw我唔係g

原來我好多fd都鐘意朴B😂

點解無人鐘意毛毛
毛毛世界第一

🐥

連連雞😒

私家的

屌你 800上2皮 仲要問人借錢 琴晚比哥倫比亞 阿根廷迫害

賣豉油相500$/1

😒

ali尋晚話得我好岩

有意？

話說你啪左紅牛未

條友未找數點啪

朴g派埋我

再撚狗 我就報驚！

唔多~

中咗抽兩個100

今日決定買燈占對家
G支西流後上奪冠

唉又贏

四千幾咁多

唔多

識野

係咪多左d野

未試過贏咁多

18579982 又自爆 恥笑開始

又撚狗

97年係非同凡響的

人地贏四千咁撚多 讚下佢ja

笑死

5多

點G 係97

不了一定係客

有冇人教我做職乞？

澳假呢啲波

米能撞我ac

好靜 矛波賭好悶

撞爆你

豉油

頭場澳職好難買 等下即場算

頂撚死你

桂子5型

唔型

鷹該幾型😂😂

英雄幾型

頭場點玩好

豉油大頭相

D毛好性感

迷人既眼神

好想奶曬成隻

墨城 2.5/3 細 試試水溫

角大

頭場半大

光總黎

一開又見到keith仔
同事係格離啊屌

你地米撚偷我張相去cow女

好型...

5型

靜啦

紫貝復仇記
墨爾本城

墨城個line-up 買唔落手

撐

墨城

咁撚大既屋企

西流唔贏我跳 講完

25

如果佢賣料
500一個

冇join

唔怪得777賣料

墨城得唔得？

西流定墨好，好似和硬咁款

朴b

年中大把人想食呢條水啦 唔驚訝

點解大家有角大唔買要買盤。。。

太多傻仔

出4輸3都成千人 真係餓狗搶屎

ali bb號

馬王bb出去開post啦

頭場角大點睇，墨城呢排無角咁

西悉有未得

果個霉西有粒好大粒既點係度
唔係假嫁咩

我想買墨本 和

是油弱智

。。。

肥基on9

C small

屌你家母

What

U on99

笑

反城黨召集

半大

我都覺 但冇買

得你反城

半大嗎

咁就無左$10

都話半場話你知 5好煩

臭串...

1001

10蚊用個condom都無咗

即場買角大

買角先

All in 11.5 大，等收錢算啦

mc la

一日一心水 包你乞到笑～～～～～～～

出水唔比cdrom知先

呢場我都睇好

客

西流

G持！

11.5 b

咁就好了 同路

mc456

信心大唔大

澳假要追半和

Gun all in 咗西半主全全

你自己出咪得

輸左退出波post了

朋友入左醫院要錢做手術 有冇專家可以比料我

保衛我城

支持 主隊太抵買

挽留bb

支持光總，gun

真係唔撚知醜 過去果到乞完心水過黎做咩 r fd?

支持光b

我都見到邊隻

Sorry

是但中一條 派第2同第3個 各$50

支持點名

50都Lm

對不起 真的急要錢

支持！

留了

我cap撚哂圖 去左果到留tg就爛啦

會唔會回到平手 出面已經平手盤

你第一

墨城大船最後召集

上左

本身開平手 轉左唔會轉番啦狗會

澳職半和 唔中既抽個派20$

me?

聽講黑名單好準 快d訓身跟佢

今日澳假客隊好似贏硬 我簡單小小客勝我都派100

派黑單就中

買左注客 收工睇

吹咩

最後200 孤注一擲

點解唔買 640 淨客勝 160半全場和客

收錢多d 開主客都有得收

下盤大船 不了

仲有10蚊6 仔

巴打唔好講啲衰野